今晚阿朗入波就會連續10場意甲入波打破隊史

C朗已連續9場意甲入波，追平查斯古特2005年創下嘅紀錄，成為祖記史上最長連續意甲入波嘅球員之一。

講定先

家陣意甲沒落
點同十幾年前比

12碼唔計 一早斷左啦

意甲唔計

C羅呢噶人
吹大左啦

查斯古特而家垃圾

準備全隊衝入禁區搏12M

意甲紀錄連入11場巴迪高呢

巴迪高其實=而家既連加特級數

英超史上最強球員
西甲歷史top 2 球員
歐冠之王 入球+助攻王

下一步:
意甲史上最強

入到先算啦,肺炎都驚既垃圾

牙朗回塘回得好勁
就嚟十二碼都唔識射

燈

有冇睇今日日職

全部加埋=史上最強

西甲最強勁d

敗走西甲，去垃圾意甲

今年冇睇波
佢唔係回左好多？呢排又勁返？

佢成日都係咁下半季先黎料

35歲仲點黎料，我睇死佢

咁最近嗰9場係勁定-6

意假晤計啦

12碼唔計

有大巴拿，希古恩餵到埋口，阿朗一掂就入
阿豬阿狗都入2，3粒